一人一個忘記前度最有效方法

請指教

Lm

愈想忘記愈忘記唔到

斬JJ

邊有方法架

禁點算好 時間沖淡一切？

到頭來咪又係咁

無方法嫁

放棄啦

有冇過來人分享下

搵到新一個

有佢先有今日既你，既然佢屬於你人生既一部分，點解要忘記？將佢當成一份成績表，將更好既你帶俾下一個另一半

順其自然

都係既 但點先叫完全放得低佢

溝返佢

前度真係最撚仆街既生物
尤其是乜都唔講就飛撚左人 仲要事後扮慘同受害者個d
我屌曬呢堆人老母 死十次都唔撚柒夠

無

識第二個

找一個現任

忘咩記呀 咁多個前度我全部都仲記得
每個前度都有唔同嘅好與壞
成長經歷嚟 下次會更加識得拍拖
更加知道點樣對下一個人好
知道做啲咩會令人擔心/失望 唔要再令下個傷心
更加識得乜嘢為之 好好愛一個人
同時 更加清楚自己喺戀愛當中需要啲咩
不過我諗樓豬你仲stay喺好想復合嘅stage??
如果真心好想復合 勇敢啲搵佢問啦
有時啲嘢 真係要親自問先會知答案

我試左好多次同佢講想復合架喇 但都係失敗
佢都諗左好耐先決定同我講分手

俾啲時間同空間自己去識第二個
有啱嘅就會好快忘記之前嗰個

巴打分左幾耐？
對方一直無另一個？

分左4個月喇
對方無另一個呀

有女仔approach我 但我好驚失戀個種感覺 同好驚當人水泡 唔敢接受佢

忘記你我做不到
不去天涯海角 在我身邊就好

其實我都無搵佢好耐

試下搵多d野比自己做

無左佢 我覺得成個人都無哂動力

你咁樣自怨自艾佢都唔會番黎 不如花時間增值下自己 或者做番d以前無時間做既野

Del晒佢d野 再搵下一個

可以由簡單野開始做起 例如食完飯落街鳩跑下都幾好 或者搵套劇追下

但點為之叫做真係放低？

識第個

大聲跟住佢唱
Won't you take me to
Funkytown
Won't you take me to
Funkytown
Won't you take me to
Funkytown
Won't you take me to
Funkytown

前度扮清高 講到自己最慘 但分手後轉個頭就有第二個

分咗幾耐？

人最大嘅煩惱就係就性太好

新歡 （我都搵緊）
但一直未遇到個可以忘記佢既

個腦係咁鬧佢 就會憎佢憎到入骨

4個月

屌到佢語無倫次

叫多兩次雞 看破世事

前度一個月前收到我wtsapp已讀不回
我都應該再問佢一次？

最有效係做運動 利用小小復仇既心態誘使自己做一切對自己有利既野 例如工作 運動 keep fit 又或者執靚自己個嘜頭 當你堅持到一個月到 身邊事物既改變 已經令到你前度無乜價值 除非佢吊住你 得閒又撩下你 咁就要睇你自己啦

其實呢個已經係最好既答案
留返啲尊嚴比自己啊

好多人都係咁講
我真係好唔甘心 好掛住佢 好想揾翻佢

我曾經都好似你咁
唔聽人講
佢唔覆我我就係咁chur佢
其實分得手 姐係代表佢唔再係以前嗰個佢
佢唔會再care自己 係佢心目中咩都唔再係
依家睇返就好後悔

但你真係唔甘心 可以做
但要有定心理準備 個結果好有可能係壞既
而且 今次再唔得 就真係要放棄
唔好再糾纏!

絲打 講得好岩....
由講分手個刻 所有野就已經唔同哂

個心一直覺得佢會返嚟
但事實好多人都話有第三者復合機會好微
自己都明白道理
但一直未完全放低

冇補充